Studentnummer: 333425
Naam: abderrahman

Wat is Git?
Git is een vrij gedistribueerd versiebeheersysteem. Het wordt ook wel een softwarebroncode-managementproject genoemd.

Waar kan je een repository voor gebruiken?
Een repository kan je zien als de hoofdmap van je project. 
Hierin staan alle bestanden van je project en de historie van wijzigingen die je hebt gedaan.

Wat kan je met een commit?
Commit is een computerterm die betekent dat veranderingen bijvoorbeeld aan een database permanent opgeslagen worden.

Zoek de volgende commando's op:
 - Creëren van een repository
 - Bestanden toevoegen aan staging area
 - Bestanden committen 









